# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2020
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-15 09:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 19:51+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:27
#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:28
msgid "Cyrus (IMAP/POP3)"
msgstr "Cyrus (IMAP/POP3)"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:28
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:45
msgid "Connection"
msgstr ""

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:48
msgid "Connect URL for Cyrus server"
msgstr "Cyrus 서버 접속 URL"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:52
#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:93
msgid "Hostname"
msgstr "호스트명"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:52
msgid "Hostname of the Cyrus server"
msgstr "Cyrus 서버 호스트명"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:56
#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:97
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:56
msgid "Port number on which Cyrus server should be contacted"
msgstr "Cyrus 서버에 접속하는 포트 번호"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:61
#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:102
msgid "Option"
msgstr "옵션"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:61
msgid "Options for contacting Cyrus server"
msgstr "Cyrus 서버에 접속하기 위한 옵션"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:66
msgid "Valide certificats"
msgstr "유효한 인증서"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:66
msgid "Weither or not to validate server certificate on connexion"
msgstr "연결시 서버 인증서의 유효성을 검사 여부"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:76
msgid "Admin user"
msgstr "관리자"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:76
msgid "Imap server admin user"
msgstr "Imap 서버 관리자"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:80
msgid "Password"
msgstr "패스워드"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:80
msgid "Admin user password"
msgstr "관리자 패스워드"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:86
msgid "Sieve"
msgstr ""

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:89
msgid "Sieve connect URL for Cyrus server"
msgstr "Cyrus 서버의 Sieve 접속 URL"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:93
msgid "Hostname of the Cyrus sieve server"
msgstr "Cyrus sieve 서버의 호스트명"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:97
msgid "Port number on which Cyrus sieve server should be contacted"
msgstr "Cyrus sieve 서버에 접속하는 포트 번호"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:102
msgid "Options for contacting Cyrus sieve server"
msgstr "Cyrus sieve 서버 접속 옵션"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:113
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:116
msgid "Use UNIX style"
msgstr ""

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:116
msgid "Determines if \"foo/bar\" or \"foo.bar\" should be used as namespaces in IMAP"
msgstr ""

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:122
msgid "Autocreate folders"
msgstr ""

#: admin/systems/services/cyrus/class_serviceCyrus.inc:122
msgid ""
"List of personal IMAP folders that should be created along initial account "
"creation."
msgstr "초기 계정 생성시 생성해야하는 개인 IMAP 폴더 목록입니다."

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-cyrus.inc:231
msgid "IMAP error"
msgstr "IMAP 오류"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-cyrus.inc:231
#, php-format
msgid "Cannot modify IMAP mailbox quota: %s"
msgstr "IMAP 사서함 할당량을 수정할 수 없습니다: %s"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-cyrus.inc:307
msgid "Mail info"
msgstr "메일 정보"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-cyrus.inc:308
#, php-format
msgid ""
"LDAP entry has been removed but cyrus mailbox (%s) is kept.\n"
"Please delete it manually!"
msgstr ""
"LDAP 항목에서는 삭제되었으나 cyrus 편지함(%s)은 유지됩니다.\n"
"수동으로 삭제를 바랍니다!"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-cyrus.inc:403
#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-cyrus.inc:462
msgid "The module imap_getacl is not implemented!"
msgstr "모듈 imap_getacl은 구현이 되지 않았습니다!"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-cyrus.inc:535
#, php-format
msgid "Cannot retrieve SIEVE script: %s"
msgstr "SIEVE 스크립트를 검색할 수  없습니다: %s"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-cyrus.inc:603
#, php-format
msgid "Cannot store SIEVE script: %s"
msgstr "SIEVE 스크립트를 저장할 수 없습니다: %s"

#: personal/mail/mail-methods/class_mail-methods-cyrus.inc:610
#, php-format
msgid "Cannot activate SIEVE script: %s"
msgstr "SIEVE 스크립트를 활성화할 수 없습니다: %s"
